如何無痛地自殺

學術討論

奶林鄭塊西

唔好諗，諗點贏

手足 不如唔好諗住 訓教先 好冇？

諗下聽日食乜

訓教啦唔好諗喇

可以參考下呢個網

利申，睇緊

巴打你冇嘢呀嘛

人總有一死 點都要林鄭墊底
不過佢死先 你都唔需要死

上街

屌你老母
自己試下咪知

最唔痛嘅大概係訓喺度幻想自己流失生命
然後成功玩殘自己
靈魂死咗

認真答案：
唔好。
我地係命運共同體
有手足受傷 死亡
都係極大打擊

另一個答案：
刺殺習近平+中共官員
攬炒
為信念貢獻自己係最唔痛嘅死法